80大壽殺豬慶生 壽星遭肥豬踢進滾水致6成皮膚燙傷

湖北省鳳山鎮村民楊河柳日前80歲大壽，他請人殺豬慶賀，卻被瀕死的豬踢入滾水鍋中致嚴重燙傷。現今面對30萬元人民幣高昂醫療費，其家人目前已花費逾五萬元，楊家正面臨沉重負擔。

報道指，楊河柳11月19日慶祝80歲壽辰，當日中午與親友吃過壽宴後，請村內有名的屠夫把自己養的一隻100多公斤的豬殺掉。屠夫稱村內殺豬一般會先燒一鍋滾水，待豬隻被宰殺後在豬腳割開口，然後用打氣筒充氣，最後將豬隻用滾水燙一下方便剃豬毛。事發時肥豬垂死掙扎，亂腳將楊踢進滾水鍋中，眾人立即將他撈起。

楊隨即被送到羅田縣人民醫院，醫生因其傷勢太重建議轉送到武漢專業治療燙傷的醫院。武漢醫院醫生檢查後，稱楊60%面積被燙傷，而背部、肩部更達三級燙傷。

點解我睇到張床有個豬籠同埋有隻豬嘅？

影隻豬做乜
人呢

人形豬

豬：一齊死啦老野

真既豬仲叻過港豬

睇到標題已經忍唔住笑

正 又有精神食糧俾連登仔J

Skr skr
人肉火鍋牛B死了

放隻豬上床

Karma

抵啦中國人啲習俗冇人性
臨尾都自食其果不得善終

抵撚死

隻豬駁咗隻手

有怨報怨

有仇報仇

嘩 有圖

唔好話我黑心呀，真係抵撚死條仆街 ，啲大陸人好撚鍾意用啲好殘忍嘅方法去宰殺動物

隻豬勇武

無入水

生忌死忌同一日幫後人慳返唔少架

豬都識攬炒

個架成個豬籠咁

一睇就知道係第二單啦

睇嚟都唔係一單半單
支那人真係弱鳩智

Happy birthday!

笑出聲

好撚慘... 隻豬

兩腳一伸

支那人就要求片
好想睇下輕鬆下

Loop咗勁多次

karma

其家人目前已花費逾五萬元

世界變

本是同根生，相煎何太急

馬一樣，唔好企佢後面

都80歲就早死早著啦

吓？劏豬咁劏架咩？唔係電死先？

豬係比貓狗聰明

五萬已經沉重？ 支那唔係掘起啦咩？ 新聞講到好撚強架喎

報應

唔跌落滾水都分分鐘踢到甩骨

睇到圖第一個反應

粒lin好挺

抵死

instant karma

karma is a bitch

抵撚柒死

80歲死左佢啦

差d比隻豬反殺

睇咗做肥豬遭肥豬踢進滾水

慘過死

反殺

通常大陸鄉村D老人家老到做唔到野就會自殺,廢事屋企人哂錢養佢
不過依個人自殺唔到

真係抵撚死自作孽

生日流流表演呢d好咩， 處理完俾人食高興下咪算

唔踢佢落山偷笑

仲以為肥豬=一個大肥佬

見到隻豬痛到咁好慘 要佢咁慢慢放血死

80歲你都啱

差d殺到一隻

而家重慘過死，我真係恭喜你

好治癒

隻豬真係好撚慘 以為 人地比野佢食 當佢主人 親人
點撚知要比人劏 抵撚死

唔係主人生日
主人條村個80歲廢老生日
所以要劏鳩左佢
唔一腳踢鳩死佢 點下火

痴鳩線

100多公斤，點解唔比怇安享天年呢？